[聯署]請求美國派FBI調查香港警暴相關案件

求大家快簽！就到期！
見熱門好似無人post

Push

自推
但P牌推唔郁

fbi,處理國外事務？

推

10

差少少咋。

手足們

推 差少少

Send 比frd

關FBI咩事

唔該大家！
Sign and Spread

雖然覺得on9
但都簽咗

係⋯⋯但係唔好放棄任何一個機會⋯⋯